疑在反送中事件幫助中共刪除異見有功 警察疑獎勵各新界黑幫可以在新年隨意收藏及使用爆炸品

年三十大爆炸爆到初十係常識
嚴重危害國家安全冇人理
國安垃圾